有冇人諗過連登係高登分拆岀來

分拆唔同人管理，高登事件嘅改善版，現階段睇不論管理層對言論自由嘅做法定係管治方式都好相似。

用唔同地方留住同一班人

純粹討論我冇充份理據

正評

對發展緊實體業務嘅高登冇好處
而且即係用兩倍嘅資源去做同一樣野

可以補償流失嘅用户，在用手法陰啲陰啲咁迫返高登 例如著重言論自由

Joe仔捉緊一盤好大啲棋